救救勇武義士

屌你啦
以為每次遊行黑警會好辛苦？
佢地不知幾開心

有幾可可以有人肉沙包比佢地打
有幾可可以無限制開槍同其他狗比比邊個headshot多

物競天擇
根本警犬同人呢2個物種係唔可以共存

次次勇武派既作用
其實就係一面人肉牆
隔係警犬同平民中間
比人笑住黎追打
唔可以退 因為後面有人要保護
唔可以還手 因為會比人拉
甚至唔可以拎武器 因為要保住輿論 保住個道德高地

一次又一次 打不還手
拎住2塊「盾」
比人打係作地先 比人拉都係佢地先

勇武根本就係無私奉獻既瀕危物種
全香港最儘咪一千個勇武
拉一個少一個
今次比人拉左幾十個
人心惶惶
一次次就敢沖去送死
係人都灰啦

主要問題
一黎勇武太少
但係呢樣我見到隨住西環同警犬愈黎愈離譜
就愈多人企出黎

另外
反擊啦！
百唔做野
一日警犬都當開party
幾十隻狗當幾千人豬咁趕呀
憑咩野呀
因為我地反唔到擊呀
因為我地一反擊就會比人屌呀
因為我地一升級「武器」就會比人屌呀 就算反擊破唔撚到防呀

唔好同我講咩要佔道德高地
要比全世界知我地係和平抗爭

我正係知對面依家胡椒起步
廿幾粒彈對頭對記者
警棍上環 鐵鞋對面

防具升到ironman咁又有咩用？
做高級沙包

光復香港 時代革命
咩係革命呀
唔流血既革命係唔會成功
呢句既意思唔係正係我地流血呀屌你老母

我地唔係condom 唔係玩具
依家我地次次比人當狗咁撚呀

搵唔番個source
尋日仲有段片 5個防暴係南邊圍比市民圍屌 其中一個夠薑係到挑釁番轉頭 係到跳舞 我地一直做既野 對佢地黎講係飯後活動同ot 錢咋

好撚嬲

今晚一役之後士氣大失

一日唔突破自己底線
永遠都唔會夠個垃圾政權同班狗玩

燥到仆街

睇直播睇到想喊

依家除左事後法援同呀好慘
有咩我地係做到？

點解咁少人咁企出黎？
因為唔係個個都有捱打既覺悟

香港人有覺悟未

勇武流咁多血都無人肯醒覺？

警犬落打獄

沒有暴民 只有黑警

不排除進一步升級

民不畏死
奈何以死懼之